有冇人覺得option好似武林秘笈

知道遊戲規則係學識手法
咩時候用咩策略先係心法
好多人淨係識手法而唔識心法
唔理自己可以受到幾多風險
就係好似小說入面啲人走火入魔
一個浪就收皮

所以持盈保泰先最重要
唔貪心既計好日子做calendar spread嬴面都算高既

option輸爆廠多數係貪心 唔計好條數
玩sp你能力接得100股 嫌1張期權金少 走去開10張 一估錯邊未直接仆街

心法咪同正股一樣：本多終勝